碰到棉花都會受傷

「膽小鬼連幸福都會懼怕，碰到棉花都會受傷，有時也會被幸福所傷。」

完

但他們會變得堅強，但願有被人原諒和相信的一日。